美國總統川普trump連日刻意轉發 反中共宣傳片

24號 26號 兩次發推

片段最後部份 主持人明確講出 CCP virus

As chosen one

最好趁依家打殘中國共產黨啦

班美國左膠又話歧視中國

China=/= ccp

全力開火

講明係CCP VIRUS都照屌嘅話
證明班左膠實際上根本就係奶共

屌你出招未啫

出緊啦
Twitter有出post

做定心理準備

仲有1個月左右時間

如果呢1個月仲唔做野，等China Joe 上台中共一定坐大

1月20號係真正限期

do it now

有核彈都唔用,廢侵除左9UP反支仲識乜

左膠不嬲奶共，你睇吓泛民就知

uncle joe

自甘墮落

香港人好多都鍾意拜登，學啊左翼小政棍黃之鋒講兩黨共識嘛

睇完靜係覺得天助中共,一制裁中國就玩完
病毒+假選舉+4年左膠總統+美國一堆國際政治冷感既人 = 美國會唔會滅國唔知, 4年高科技任偷/任由中國國內刷rmb出黎既資金入資美國公司,中共仲點輸

無需審判即時處決

佢只係一隻吹氣公仔
好多野都係人地畀佢

push

come on man

就落台啦，仲post呢啲有撚用咩

你唔係幼幼就唔好阻住叔叔

聽日12手足被閉門審訊，話小小野都做唔到的入黎幫下手

please pin thx, sou juk needs help

支那病毒!!
武漢肺炎!!

放開啲細路

車, 等我做行政長官之後慢慢搞

癡咗線。

推

我侵必勝！

1月6日究竟會發生咩事呢

like & retweet

push

Lin wood 好似話mike pence 背叛左trump

又有個uncle joe

部分左膠其實係五毛或者共諜潑火話人歧視

仲有

因為同中共互相勾結

快D打柒支那啦

段野講埋 支那點滲透

有冇中字版

BREAKING 👊🏻

Supreme Court has agreed to hear the Trump lawsuit in #Pennsylvania. @OANN is reporting that it is now on the docket & will be heard before January 6th. #Election

God’s will be done 🙏🏻

CCP virus

點睇白豬仲玩緊抖陰唔care?

黃左呢

wa diu 唔到你唔信...

其實咁高調擺twitter係話比國民知中共係害美國既元兇。

個象徵意義好大，亦都一直挑起國民既情緒。

比佢地知道滅共係美國甚至係全人類既共識。

佢係想攞民意授權，名正言順郁中共。

lm

會員 #37596 - 行人 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#434 - 190928 金鐘及港島各區現場

次次都打，邊有人來，今次到勇武派搞散活動，可以屌足5年勇武

#1 - 中環大逃亡,傻武派害死示威者 , 尊重前線下場

#1 - 今日美領遊行可以宣佈失敗, 勇武前線好波送頭族好波

#1 - 踏入9月 日日都花式送頭, 前線好波

9月1日 有"散步式撤退"被捕
9月2日 有"狗屋外打支那人"被捕
9月3日 有"記者直播下集體坐巴士"被捕

#1 - 琴日勇武前線應該俾掌聲自己，因為你地解救左777既機場危機

機場已回復正常

第一條片有中文字幕。

祖敗登會推翻一切

是

China≡CCp

樓豬好耐無見

利記又失分

幾時回家

Klopp得番個軀殼

大腦係我度

呢個已經係針對支那最賤嗰班何來歧視 根本事實

明顯熱身階段
打響頭炮

殲滅中國共狗黨

YouTube強行刪片！
更加要推！

上集

下集